而家連仔應該好大壓力

畀人夾要交曬所有會員資料出嚟
頂住阿

唔好啊仆街
交完點對得住我地班忠實用家

連仔 希望你好好頂住

頂住啊

TG谷主都被捕 連登仲多料

一交可以執

成功頂到今次
我唔介意課金比連仔

有無其他溝通途徑

條例一過即時瀨哂野

已課

條友而家其實好大鑊，政府一定會屈個領袖人物出黎，然後話佢係策劃暴動既主謀。

TG谷主隨時就係連狗出賣

連登依個時候都仲可以成日上到其實幾屈機

你憑咩咁講

唔好講依啲影響軍心 咪屈

Btw連仔必要時忍痛del哂啲會員資料啦

頂住壓力，不畏強權

頂到既話我唔只課金，課自己條女比佢都得頂住呀連仔

個server係邊？

TG 比人網絡攻擊 ......

連仔頂住。

其實真係夾佢 佢有冇得唔交？

管理員同主持人唔可以暴露自己身份，一暴露左就仆街，所以就算屋企人都唔可以同人講我有份搞連登。

唔交就會搞你，當然入面有好多法律問題可以搵律師處理

TG之前吹到保密性好高,點解會出事

用PTT呀！

咪臭係，吹到連中東恐怖分子都用tg黎溝通

高登好危險其實

高登有前科

連仔，犧牲小我，完成大我呀

覺得連仔應該去一去旅行先

琴日睇過段野話
好似係位admin唔知接受邊個專訪時
承認佢係公海admin之一
警察立即上門

我搵唔返source,唔敢確定.可當參考

會唔會推哂個班無比錢做會員既出黎

好似係調返轉，上完門先接受專訪

希望連仔交晒d資料
除暴安良

連仔連廣告都唔要
呢幾個錢算得D咩

連仔頂住呀

連仔頂住啊我回報唔到咩 之後課金比你

總之大家講野要巧妙同小心D

push

咪撚學牙祖呀屌你
如果頂到最多以後唔叫你做連匪
承認你既正統性

其實警要我地資料

連仔係咪真係可以企硬

連仔要幫手出聲

連登係咪香港公司？

如果我係連登創辦人，我唔會儲存所有用戶的電郵地址，反而應儲存以hash過之後的地址

IP 同理

agree，尋日已經好有心
唔出廣告，又有即時資訊
多謝你

跟

辛苦連仔了

love u 連仔

連仔撐住呀

要幫手出聲 眾籌乜都好

blockchain d friend?

成班分享夢境解夢咋喎

望吓連狗後面邊個科水咪知點解可以咁屈機囉

共產黨搞你一定好多非法同不道德渠道，連仔記得搵返個有國際勢力碼頭泊下，再安排個律師團隊

錢方面，我地出

唔好輸呀 頂住

屌，我個BNO未renew完呀

連仔

屌以後討論區講嘢係咪要好似大陸仔咁要成日都好婉轉

你覺得要搞 點會搞TG都唔搞連狗

連仔呢鋪唔篤灰我就課金。絕不走數。

連登係離岸公司?

日日發夢

連仔，必要時期請del ser 同record,冇人會怪你如果今次冇交資料，我願意以後日日課金睇廣告

22歲的學生Ivan Ip今日接受《立場新聞》電話訪問時，透露自己就是Telegram「公海總谷」的管理員之一。他表示昨日晚上約8時，警方到達其寓所並出示搜查令，要求入屋搜查。

係佢自爆冇計

連仔頂得住呢獲我課金比你

連登server係咪設係外國嫁

到時騰訊收購LIHK_ 點到你唔好

屌你分享發夢既野有罪呀?(連仔頂住呀)

昨日畀人拉，今日先透露喎

冇課錯金

連仔既server 係唔係香港？
同埋有無法庭搜查令？

不過都知共產黨會用強力部門

連仔，我願意幫你出機票

連仔有無得set timer, 一定時間無操作之後所有資料自動銷毀

又話隻伺服器喺美國，呢個係用中文嘅美國網站啊

係，one way function。即係好似一般伺服器都唔會用plain text儲存你密碼一樣。

俾個建議啫

因為警察出到search warrant問你攞資料，你冇得唔俾
但你可以俾一埋火星文(hashed)佢，然後同個官講this is the maximum extent of information we have got on the server.

連仔加油撐住有咩一定會幫手嘅頂住呀

守住呀連仔！
香港自由防線！

佢連自己del post都唔得

交咗同高登一樣後果

幫頂

唱口一致對外連仔我哋撐你

尤其係啲5毛狗

最好死全家

咪撚傻
關咩事
有谷主fd篤灰

連仔其實算露哂樣...

支持連仔

開 adblock 嗰班計唔計

連登有Cloudflare護住, 想DDoS都唔係咁易...

連仔可唔可以上水報平安

畀人夾要交曬所有會員資料出嚟?
求SOURCE

問高登admin 咪知lor，有仇架嘛

Telegram指出，如果接到能證明用戶是恐佈份子嫌犯的法庭文件，就會向相關主管機關揭露用戶IP位址及電話號碼。

都係返高登穩陣，起碼阿祖唔會賣兄弟

外國，聽聞係美國？

你班仆街成日連狗連狗咁嗌

法庭命令無得唔交

連登加油

條例一過，連登一定會被秋後算帳，俾港共拉都算，嚴重到支共可以用尋釁支事甚至煽動國家分裂的罪名來拉連登仔！

外國server都要交?

佢係有Cloudflare呢個CDN係前面, 後面真正的server係咩IP就真係唔知啦...

平時講野小心啲
我知大家都有個老友叫阿強
而佢總係有好多意見又無連登ac
大家咪幫手轉發下阿強既建議囉

I love 連連
連連唔好dor連呀
好好保護我地
我地保護返你

連仔頂住 連登係香港網絡上剩餘不多的淨土

加油

發夢見到都有事

高登連keith leung上141 要資料都跪低

膠登仔：LIHKG 疑似開始執行實名認證？

首先，我們必須強調，相關數據以單向式加密演算法 (Hash) 儲存於伺服器，即使開發團隊也無法解密相關內容，只能透過用戶提供相關資料以再加密形式核對，故會員毋須擔心資料外洩問題。

一般情況下，我們並不會要求會員核實相關身份證明，只會於發現可疑使用情況時（包括但不限於：以疑似分身帳戶回覆自己之帖文、疑似商業打手製造輿論等）才會暫時凍結會員帳戶，要求認證相關文件，並提醒用戶於提交時可以遮蔽部份敏感資料。

本討論區一直致力保護用戶之個人私隱，所有會員資料只供本討論區內部使用，不會向第三方提供。

good to hear.. 只係想佢都hash埋註冊電郵，你明嘅。
但人人都要記住自己用戶名，唔記得咗會搵唔返。

連仔冇份參與的 佢只係維持連登網絡順暢

仲有啲人成日「黑警」前 「乜共」後
如果連仔俾左我地email出去我地都死得

咁係你地on9姐
人地既安全係講緊對話唔會俾人截
你要set 個id做全名無人幫到你，咁既智商就算寄信都會俾人知道你係邊個，因為你寫果陣仲署名、寫埋回郵地址

咁姐查起上嚟無人知

連仔比起阿joe更好 唔反啦唔反啦

其實政府/警察
不知幾想有個連登平台
一眼就睇晒你地既行為，直接再諗對策

其實連仔唔出聲
好驚佢有好大壓力
不如發表下

電腦野連仔應該叻過晒我地，但真係要有準備，至少屋企個人電腦或者電話唔好留有我地既用戶資料，另外可以set多個最高權限acc先可以睇到我地既資料，電腦file要加密總之就唔可以破解到。

或者佢係group入面透露左個人資料

其實俾人拉 要交pw佢可以話唔記得/ 入錯5次架嘛

Hash 咗email 你點forgot password

如果拎到 講過啲咩先會出事

加油丫連仔同甘多位連登仔！我地香港人唔可以衰比人睇！

頂著連仔
最多完左我地課金

facebook 夠係用外國 server

你香港有公司同有負責人喺香港都可以被要求交出用戶資料

好想對連仔講聲加油

不誠實使用電腦已經好以覆蓋好多野，當然如果警犬今次真係做會告嚴重好多既罪名，鼓吹暴動已經夠你坐好耐。

連仔頂住，即刻課一課支持你

要搜查令，但server 係美國
就算有搜查令都唔洗警

如果連仔合作就仆街，你唔知警犬會點玩佢。

連仔頂住
我願意課金 ！！！！！！
撐住呀 ！！！！！

返大陸...
最危險的地方就係最安全

願意課金 tg都出事 得返呢到 連仔加油

如果被迫提供個別用戶資料
就全部用戶資料都刪除
並進退

改用goop work 唔work ？
起碼冇起底功能

頂住

如果有人要夾我春袋要我交人...
我諗我只支持到3秒

可以公開定私密用？

連仔有事 千奇唔好全軍出擊

連仔加油

可能係我中文水平有D差
其實佢可以直接話13號唔開會
但點解係話12號既會 唔會係13號開？
咁係咪表示原本13號個會照開？

定佢本身D通知就會咁寫？

妨礙司法公正？

最後一步即刻洗哂資料得唔得

屌你老母啦

頂住呀連仔！

一定要課

連仔要做真香港人啊，今次贏到你都有份做人民英雄

咪講咗連登server host咗係新加坡digitalocean
叫班警犬問新加坡政府拎啦柒頭

唔小心del晒所有會員資料同backup

咪撚搞分化
屌你老母

唔課點頂今次

利申：睇完呢個po 即課

頂住阿連仔
連登仔，今次放低成見同身段
無論係admin, 基督徒，港女，00後，80後，90後
只要係同一立場
大家都係自己人
係香港人

連TGgroup 條友都比狗搞
連仔點會唔被搞

即課 連仔頂住

但你喺會員資料嗰度係暫時睇到自己email

加油呀！全港市民會課金俾你

你講野有無腦

首先而家連仔身份係咪揚左未？

如果未黃既就唔驚，我地可以打分散注意力牌，久唔久就搵人扮係連仔本人放消息出去，做採訪做乜都好，反正冇料到試多幾廿次法庭就唔會咁易批搜令。

警察叫到無法，一係即刻删除哂啲資料

記得瞓覺要發開口夢啊連仔

想課
而家課定冇事先課好

可能唔記得熄電話號碼

呢條友一向聲大夾冇準

而家課啦
連仔算有誠意啦

連仔可唔可以每個reply都加個prefix

"發夢夢到"

驚佢守唔住 連付款資料都漏埋

我都課左一個月
之後再買一年

連仔，多謝你

即係表過態支持反送中嘅都可以拉？

無錯

窮撚一個 連仔唔爆料 一定課金 走數爛春袋

一早起咗
電話同身份證都起哂出嚟

成日比人貼出黎啦
連仔加油

組團囉，驚乜春

連仔頂住，屌柒共產黨老母啊我

頂住啊，課到你變李家誠啊連仔

如果連登死左 咁仲可以去邊交換傾

轉頭就買vip 連仔加油

有冇方法防犬入tg gp?

估計連仔個server都被攻擊緊

加油頂住

頂撚住 我都課金支持

到時一次過叫連仔del左成個app佢

無事嗎

連仔可唔可以出嚟覆下，畀信心我地

連仔頂住 死都唔好俾警

Push 支持連仔

但香港唔犯法大陸都無得拉

連仔頂住！香港言論自由最後一道防線就係呢度

呢件事過左 大家都會記得連仔

收皮啦 25仔 可能係係你老母出賣我地

你有冇咁天真呀，唔怪得咁多人仲覺得逃犯條例係冇問題

我都唔支持條法 但港共要搞連仔都唔會用呢條法啦 幾年前無逃犯條例一樣可以挾你上去

唉，你地睇睇大陸的網民而家的景況！

外國server, 自己睇

我明白，但係支共有依法治國的口號，有條成文的法律係用來塞住國際社會的口，如果唔係點會強推？

連仔唔好好似阿joe咁出賣我地呀

頂住呀連仔

要課金嘅唔急於一時
而家你個account係link咗個isp email 如果課咗金就link埋信用卡

連仔一定要死守呀

咪玩話 話你係大陸犯左法就鎖得上去啦
洗撚理你做過咩

頂住呀

俾連仔減下壓

12號無開會，就將12既會順延至13號
而12號應該會有議程，所以如果13都唔開時，政府想議員更清楚明白，所以咁寫

一早有source 話連登紅底

source?

612連登今次真係好重要角色
因為最多後生仔上嚟睇
黑警一定有mon住所有po同tg group

其實tg，有得直接睇手機no.，搵隻鬼入去就睇到，但set左private嘅話除非佢問tg server俾data，如果唔係我唔撚信黑警it狗會咁撚勁
利申 仲係大學讀緊cs嘅it狗

Google 啦 伸手

無source 9up即係抹黑

頂住呀連仔!

Del哂都唔緊要

再申請，兼課金畀你

呢d forum 其實用唔用到blockchain 技術

有 fb 有相 好多人識佢 有佢fb

港警冇權問PTT攞資料已經夠
咁既時候肯定用台灣野

連仔必要時燒左個SERVER/ 用野整爛佢都冇問題 , DELETE 無用，有機會救得返

多謝連仔比左一個穩定嘅平台我

全世界都識連尼住LA
仲有好早高登仔已經起哂佢地公司合伴人出黎

it同舊暗科技forum分別??

聽講個谷主tg id同佢其他account一樣先咁快捉到

係x登gtr早就全滅??

又撚鳩連仔

agger，頂住，頂到真係個個月課比你

Tg谷主比人拉左咩？

課金了

咪係囉，同埋tg又好連登都好有把警察有用，你開tg有鬼有幾奇，成日見你地公開地講點勇武點打點做，你估呢度係暗網咩

連仔呢派有無興趣去台灣玩番幾個月咁
環島遊應該幾開心

連仔撑你，會定期課金俾你

正常就唔會既，不過係度叫人勇武叫人打警果d就難講因爲本身都犯緊香港法律

正咩常唔會呀
大陸人講句小熊維尼比人拉正唔正常
寫本BL小說比人拉正唔正常呀

我課曬我份糧出黎！

呢樣又唔會喎

講真保護到會員既料

真係同蘋果一樣課金都冇問題

比幾十蚊買自由抵到爛

叫人去打警，點樣去打警，用咩武器去打警，叫人整燃燒彈果d，所以咪話連登本身係公開討論區，就算加密本身呢度都多警察有上連登
你叫咩黑警，點樣仇警，點樣屌警呢d就冇事

咁呢d係未來可能發生係香港人既事，但呢一刻既香港仲未會發生既事黎，幾時會發生就冇人答你

點樣課金俾連仔？

開壇咁耐都未聽過有人俾連尼住篤
應該安全

人哋用太空卡啦
我哋啲人又show電話又真名梗係俾人捉到

點解呢幾日唔見咗連仔咁

佢長期潛水

頂住啊 diu

仲有啲起哂警底 一陣連住尼頂唔住 俾左我地資料出去 咁就仆直

頂住呀 連仔

撐住呀連仔

學術討論係無問題

琴日去十個有九個都睇緊連登

NEVER GIVE UP!

如果係呢幾日講既我諗個官唔會信，所以大家講d可能犯法野時候自己諗清楚

樓上貼fb做乜9

連仔可唔可以帶個電腦飛去外國暫住先

一早揚哂，求其 google 打連尼住都搵到佢真人資料

咁望遠同 plus 仔都要著埋草

多謝連仔